有無人睇緊FIFA17 FUTchampions :O)

我諗高登個SONY都吊打班鬼仔